其實用逆向思考，支持中共屠殺武漢人民，藍絲會點諗？

武漢一事只能用作借題發揮，用嚟喚醒啲走難落嚟嘅離地上岸廢老廢中，同一班仲會上深圳吃喝玩樂嘅戇鳩！

「七黑」團結打倒白色恐怖